義務律師：兩名涉違國安法人士被警方抽取DNA

協助其中3名涉嫌違反《港區國安法》被捕人士的義務律師彭皓昕表示，當日到警署協助他們時，起初警方都不清楚是否可以讓被捕者保釋，形容處理過程存在不確定性，令被捕人士和他們的家人都感到好擔心。她又說，其中兩名被捕者，被警方抽取DNA樣本，她曾經向警員了解原因，有警員向她表示，因被捕人士干犯的是嚴重罪行，如果有任何不滿，可提出司法覆核。彭皓昕表示，警方的確有權抽取DNA樣本，但過去一般都是涉及一些打鬥或強姦的案件，希望透過樣本，證明被捕人曾接觸一些人或物件。

但她認為今次涉及港區國安法的案件，警方根本無需透過DNA，以證明他們藏有涉嫌違法的物品，因此抽取樣本是無必要及不合比例。彭皓昕表示，在整個過程中，她認為被捕人士都享有與其他案件般的法律權利，最起碼可以與律師見面，亦可行使緘默權。警方7月1日拘捕10人，涉嫌違反《港區國安法》，其中9人獲准保釋，其餘1人被控一項煽動他人分裂國家罪及一項恐怖活動罪。

題外話，當年東德秘密警察會抽取每個人嘅氣味樣本

證明被捕人曾接觸一些人或物件定係被接觸一些人或物件

荃灣警局輪姦案又唔見抽驗

手套啊

DNA database

中國好似所有被捕人都要抽，
而家match返個做法。

9人保釋
咁佢地走唔走好

然後入左中共DNA資料庫

其實有抽
不過之後告番受害人咁解

大陸

香港快速新疆化

因為呢條係中國法律
只係用香港既資源審

你話呢

抽dna
會唔會到時忽然 會係d唔應該出現嘅野/地方 話搵到有佢地既dna
可能我睇得電視劇太多

方便活摘器官

入左database

推上國際

黨又有新鮮器官

cls

好CLS

譚文豪夠支持智慧燈柱啦 用科技偷取個人資料有乜問題🤡🤡🤡🤡

而家肯定會, 支共無所不用其極

抽完之後複製 周圍放...

然後某地方出現佢嘅DNA

她曾經向警員了解原因，有警員向她表示，因被捕人士干犯的是嚴重罪行，如果有任何不滿，可提出司法覆核

屌佢老母国安法唔撚俾覆核呀

抽左dna? 咁佢想點做証據都得啦！
唔通重會信克警？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

可以走得去邊。。。

各位千奇唔好貪得意走去去寄sample比其他人睇自己咩人種同有咩遺傳病
早兩日睇到youtuber玩呢類野
真係唔知有咩後果

邊2單

冇話唔比離港就好多地方都走得

器官移植

CLS

Push

好似只要被控國安法就不得離港/出境

偽造證據

唔好諗住買機票走喇，不如喺畀人還押之前狂玩船p好過啦

很恐怖
推

推一推先

抽插就有
狗權大過人

唯一理由

要班狗做多重功夫 佢地都做 仲唔係有陰謀？！

香港新疆化

國家資料庫
研究dna入面有咩會做成反抗既基因
再統一改造下一代

同支那一樣，係唔係都抽你血做DNA database

好撚恐怖屌

支那紅十字會香港支部呢？

器官+血

屈叫雞 強姦

器官配對.

推呢個

器官啱洗啱用就送去大陸抽肝割腎

個國家豆腐做？
著下T 行下街 就比人分裂到

推

仲問呢個問題真係屌你老母原來連登真係有弱智

你係咪以為加密就無人睇到

樓上都話未必比出境
btw出得既我都唔信9人都會走

唔好意思呀sir

push

黨法18歲以上抽取你器官不犯法

乜撚野話

恐怖活動罪 冇撚嘢下話？

荃灣警局輪姦案 抽哂班仆街強姦犯未？

中共為左搶香港
一定係會將中國既野完全套落香港度做
而且佢預計左美國唔會打仗
經濟中共應該著手中共同黑人社會
呢個就係中共最後希望

電影入面嘅敵托邦見唔少呢啲橋段
現實世界只會係更加殘酷
我信共產黨可以有咁癡線

痴撚線

屌醒班信販民既港豬

不嬲都係全世界最大既實驗室

新疆來了

所以拒絕捐血，要班黑狗捐

仆街真係想copy東突集中營

新疆化離大家完全冇想像中遠

之前睇Netflix 記錄片
話有單案美國黑警攞人啲血液樣本frame人
仆街了

真係愈來愈痴線，呢個地方根本住唔落人

嘩屌

其實水路唔係想像中咁易
去最近既台灣都要十幾個鐘
出到公海比人截到掉落海 冇人知

我老豆都話唔好信大公報
坐船出海較安全
租船扮釣魚客早上出發好少查
搵定人係公海接你轉船去台灣

Cls

咁起碼都要搵返一個可以信得過嘅蛇頭搭路過去 無謂搵著一個黑社會送你中

呢單夠猛料上twitter

好撚恐怖

而家講實話痴撚線邊有可能
都冇人估到咁快一國一制嘅

樓主pin this

個肝無喇

去領事館會唔會幫手？

😩

Pin this

我覺得係製造啲化學思想改造劑,將佢哋變成一個忠黨護黨嘅人.

正方.DNA
係 大盜㗎
唔好咁on9 俾錢佢抽你DNA
如果唔係有朝一日五臟六腑分散各地

人體實驗果類

up

YouTube 成日彈出嚟

領事館肺炎關左門

注射有毒物質定追蹤器

外國公民如因港區國安法被捕
極有可能被視為嚴重罪行而被抽取DNA

watsons果壇誠哥野都有中資成分
唔係信唔過誠哥，係怕裡面有前線員工賣資料出去

睇過套戲比人拿左d血 然後在案發現場發現 拉鳩佢殺左人

Cod

死都唔比啦 又冇得迫
有料咪告多條 阻差囉

諗起rugal

痴撚線 屌你老母新疆2.0

黑警+狗官+太監=曱甴集團